\markboth{}{}
% Plus petite marge du bas pour la quatrième de couverture
% Shorter bottom margin for the back cover
\newgeometry{inner=18mm,outer=18mm,top=38mm,bottom=18mm}

%insertion de l'image de fond du dos (resume)
%background image for resume (back)
\backcoverheader

% Switch font style to back cover style
\selectfontbackcover{ % Font style change is limited to this page using braces, just in case

\titleFR{Vers une caractérisation des biais perceptifs en réalité mixte : une étude de facteurs altérant la perception des distances}

\keywordsFR{réalité augmentée, réalité virtuelle, perception}

\abstractFR{
    \input{cover/abstract-fr}
}

\titleEN{Toward a Characterization of Perceptual Biases in Mixed Reality: A Study of Factors Inducing Distance Misperception}

\keywordsEN{Mixed Reality, Augmented Reality, Virtual Reality, perception}

\abstractEN{
    \input{cover/abstract-en}
}

% Rétablit les marges d'origines
% Restore original margin settings
\restoregeometry
